{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 공간의미 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。しかし、予約の告知事項に従って当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。また、チェックインは20:00まで可能であり、この時間以降は入室できないので取り消しや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。ドーミトリー客室は茶人で、決済時、1人当たり1つのベッドを予約することになります。未成年者の場合、入室可能かは、直接提携店に確認しなければなりません。未成年者、同居予約による入室拒否は取り消しや払い戻しが不可能で、提携店の取り消し時、100%払い戻し処理されます。また、提携店の事情によって、客室の情報が変更されることができ、これによる不利益は当社が責任負いません。人数が基準を超過する場合、追加料金が発生し、1当たり10,000ウォンは現場で払わなければなりません。予約特典に外国語(英語)が可能であり、荷物の保管とワイファイは利用可能です。また、共用のキッチンと共用のスペースも使用することができ、その他の付帯施設の情報ではテラスがあります。周辺の名所としては全州韓屋村があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "予約の告知事項に従って当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最終時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00まで可能であり、この時間以降は入室できないので取り消しや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように異なりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室について教えてください。",
            "answer": "ドーミトリー客室は茶人で、決済時、1人当たり1つのベッドを予約することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可能かは、直接提携店に確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否の場合、取り消しや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者、同居予約による入室拒否は取り消しや払い戻しが不可能で、提携店の取り消し時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室の情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によって、客室の情報が変更されることがあります。これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超過する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数が基準を超過する場合、追加料金が発生し、1当たり10,000ウォンは現場で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用できるホテルの特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典に外国語(英語)が可能であり、荷物の保管とワイファイは利用可能です。また、共用のキッチンと共用のスペースも使用することができ、その他の付帯施設の情報ではテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては全州韓屋村があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 541
    }
}